中國加油！武漢加油！北京加油！

仲差少少就可以特破8萬確診架嘞！中國加油！共產黨萬歲！

意大利表示